中大校長段崇智正前往警署救人

Push

推

up乜春

信住先

Ok

有咩睇唔明 on9

比人屌都係咁講...大學校長中佢已經係最好果個....

救人呀校長

文盲就死撚開啦

校長救人

救到警署果班咁中大果班呢

點救？佢自身難保啦，再請佢食多粒TG

pish

中大比人打緊

可能佢係垃圾警犬毅進仔 睇唔明正常

唔識中文?

你話要用蔡元培黎比較當然差好遠
但各大院校黎計
呢刻佢已經係最好

佢真係以為自己有能力救到被拉果啲
之後暴大人會撤退

定係以救人為名 離開為實?

老實講，點救？
摧佢快d搞保釋？

中大bb help

痴撚線你班友 佢可以做嘅野都做咗 班狗放彈比佢食
你走去屌佢唔屌狗?

push

校長我們支持你

Rocky pls help

弱智唔好上網

副校長仲係現場

2019 大埔狗局 換衫班便衣狗應該出動

2032 #大埔 七豬以上，3沖以上，兩私家以上
左轉太和路狗屋則門

Sad but true

btw 係現場有人叫佢去搵被捕人
唔係佢自己提出
利申 睇直播

佢地唔識call backup?

我讚成

好過乜都唔到

轉WhatsApp :有朋友細佬嘅朋友係中大中左實彈，心臟附近位置，而家係中大醫學院搶救緊，請代禱😭😭😭😭😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Agree...

因為其他廢到不值一提

至少係同路人

段爺

Up

Helppppp

肯企出黎同學生對話
俾學生啫住屌同手足爭取

吾城國萎去左邊？

的確係
以現有大學校長嚟講

唔求個個做到蔡元培
但至少踏出一步

利申：浸中校友睇自己嗰間嗰個睇到眼火爆

其實佢又做得啲咩
佢幾大權力都好都只不過係學校裏面
對於班狗來講佢乜嘢都唔係
佢哋要監粗嚟佢都冇辦法

Thank you

張翔郭位錢大康

PUSH

少少建議：
遲少少popo攻上黎CU真係唔知可以點
要趁有直播向全世界宣告嚴重人道危機 被困獸鬥 不單止話俾全香港人知 要全世界知而家係直接謀殺中大學生

要做要快 真係唔知佢地撐到幾耐
全世界都要知佢地殺緊學生
希望佢地考慮下...

聽住先，仲係觀察名單

開新post啦

推啊 救學生

真心算係咁，港大果件真心仆街到極點

副校係前線已經係一大

搵人打比美領幫手救下中大啦！！

比起城大理大呢個時候仲屌柒學生嘅校長 佢真係已經好好

同路人 不割

望下poly個垃圾支那人

乜理大有校長咩？
哦，唔握手果個⋯⋯

校長應留守，去警署副校都得

同仆街城大理大比係既

救救學生

做得一件就做啦 算係咁啦

狗連佢都捉埋

佢救到先算啦

有對比就係囉.....

暴大同學冷靜D 其實校長好好

望下埋土 唔知係邊

係要無條件放人

港大畢業生表示
段校長不完美起碼出左黎
蟑翔已經消失左好耐
除左收到佢垃圾email之外真係零作為

校長針拮到肉未

依家班狗都只係出左一小隊人
如果出多幾隊 中大班人都凍過水

請各位back up 同保護佢人身安全

文盲？

sad but true

幫推，P牌推唔yuk

即時文宣守住中大

畀蔡元培翻生都做唔到d咩

其實中大已經好好 望下其他幾間
佢地有理過自己學生係

又閃水
屌

港大生表示好羨慕
張翔到底幾時出黎啊

仲信段崇智？

Cu people need help

估唔到軍閥仲有人性過港共賊警

軍閥有軍規，會聽LEADER講
黑警前線失哂控

校長走到？

救埋受傷同學

閃乜撚 佢話過要番黎

雖然佢之前潛左好耐水，但係而家真係做緊校長嘢
香港終於有校長

副校長算唔算參與暴動

搞清楚
佢都係一個仆街，只係同其他陷家產校長比冇咁仆街而已

真心問，邊個黎?

可能好似毛漢咁

Yes....

之前ust陳繁昌都幾好
可惜走左

割萎條垃圾

算係咁啦段皇爺

In case 熄登 Twitter #LIHKG #1112 #LIHKG1112

Agree
人地一個大學校長肯親身到現場
唔通要人一齊打黑警咩
佢既作用就係調停同保護學生
仲有人話傾唔掂都要夾住佢搵佢擋子彈

連登點屌佢都好
咁多個校長佢1定係最好個個
當然, 人好又唔一定做到野,

副校長

中大人快走

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

指揮官同意停火。不面班毅進仔

校長加油

認同，佢又唔係總統能力有限，已經係同路人。再睇下其他大學D垃圾，奶共...

唔期望佢救到被捕手足
但一定要知道佢地現時傷勢

段爸

校長我唔講 但暴大副校真係好有心 聽得出

軍閥當年好尊重讀書人, 又俾錢起學校

Tui

算係最好...

Gogogogoggo

聽朝大家幫個手塞以下地方！聽朝-晨曦行動

屌你老味城大郭位之前失蹤都算
一出現就係出聲明話會清算班學生，報警，放狗入城
應該係八大最賤嗰位